各位入黎研究一下元朗班仆街財政收入

佢地打人打得咁爽我地要經濟制裁佢地 首先由黃賭毒 衣食住行制裁